想搵一首日文歌，係一個廣告嘅背景音樂，個風格有啲似八九十年代嘅日本

首歌聽落好似八九十年代風格
用咗好多聽歌app都搵唔到
JJ插地

新宝島

期面個風格係似
不過去到55秒就開始唔似
btw

推下

乜嘢廣告先？廣告歌有咁多 好難幫你喎

sorr 自膠

唔緊要

搵到個網但都係唔知咩歌名

或者你留意下佢會唔會搵到之後有更新